我宣佈成立 18區大義滅親小隊

藍絲全部去元朗騎牛
我地保家衛國

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢